覺唔覺唔好同佢搏拳，入佢中路呢句話害死好多中國武術家

好多玩國術嘅以為真係得，結果俾人打7.就要打到717

覺唔覺yaya可否不要老呢句話害死雲加